[廁紙支持一國兩制維護香港繁榮穩定和諧的局面]維達(03331.HK)料低端市場將現減價趨勢 不回應Tempo廣告爭議

維達() +1.000 (+7.407%) 沽空 $58.73萬; 比率 8.022% 行政總裁麥燾相信下半年將有較多促銷活動，而市場亦會有減價趨勢，但僅限低端市場，相信公司仍可在低木漿價格中取得平衡。他表示市場競爭激烈，而木漿價格便宜或會為其他競爭者亦會帶來價格壓力，但他再次重申公司產品組合健康，其高毛利產品較價格敏感度亦較低。

另外他又看好內地「廁所革命」具發展潛力，因為中國不是很多廁所有廁紙供應，加上質素亦不是很好，故看好廁紙分配器解決方案的潛力。

針對Tempo擬撤TVB廣告的爭議，麥燾指公司已公開回應，故不再作評論，認為放在相關品牌上的努力將有正面影響，期望能有好的下半年。

Tempo Hong Kong
July 13 at 10:17 AM ·

說明：謝謝社會各界對Tempo的關注。目前,Tempo上半年在中國香港地區的電視廣告投放已於2019年6月13日正常結束，並不是臨時決策。就此前“重新檢視宣傳策略”的表達，意為公司常規的投放後所推進的評估流程。若因此導致大家的誤讀，我們表示衷心的歉意。未來，我們將會根據市場行銷策略如常進行香港地區的電視廣告（含TVB）投放。感謝社會各界對此事件的關心。我們堅決擁護“一國兩制”的方針，與香港各界人士共同維護香港繁榮穩定和諧的局面。

維達真係未驚過喎